究竟我有咩病?

我由中學開始就成日想老豆死想佢有事 因為我地嘅關係好差(佢應該有燥狂症) 成日嘈又試過幾次頂唔順反抗打傷佢 上年佢出事入院我睇都冇睇佢 覺得自己咁做好正常完全冇問題

但係琴日老母血壓好高 我好擔心佢 今日去睇急症 好彩冇咩事 返到屋企佢同我講醫院啲飯好難食 我心入面無啦啦諗到:你遲啲仲有排食呀...
屌 我真係好憎自己 明明我老母好關心我 咩都為我著想 而我都好關心佢 點解會無啦啦有上面嘅諗法 係我有情緒病定係我個人好冷血?

係你潛意識同你講緊野

你去睇精神科99%會開抗抑鬱藥比你

廢青病